{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2353896800/cielo-hotel-seosan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002629404&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=66818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315884476&selectedRatePlan=384951280&expediaPropertyId=73528025&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨엘로 호텔"
    },
    "text": "シーエルロ·ホテル (씨엘로 호텔)\n瑞山に位置するシーエルロホテルでは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 このホテルは、さまざまな無料特典を提供しています。 WiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどのサービスが無料で提供されるため、お客様は便利にご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢（満）:18歳チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアにおける無料WiFi提供客室内の無料WiFi（速度:500Mbps以上（6人以上または10台以上可能））及び有線インターネット , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(保安·屋根あり) , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "シーエルロホテルは瑞山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスにはどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ホテルのサービスには無料のWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルには36室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00からで、終了時間はいつでも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "お客様は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "到着時に特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "到着時にはフロントデスクのスタッフが特別なチェックインの案内をします。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴では宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内の共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。客室内でも無料のWiFiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された喫煙区域で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 437
    }
}